一人一個無知既港豬 入黎屌撚醒佢地

今次既遊行 比起啲毅進狗 無知既港豬都好撚恐佈

麻煩各位放底你既港豬朋友 一齊屌撚醒佢地

推

被錫安教洗腦既朋友

條友講野上文唔接下理, 一邊又話冇做錯野驚閪, 一邊又話自己反對, 似智障仲多過似港豬